東方日報社評：店舖只要貼貼標語，劃出地方給人留言，立即客似雲來

雪地鴻爪：黃色經濟圈反智荒謬

太陽底下無新事 ，古代人會貼黃符在家門辟邪趕鬼，現代竟然會有商舖貼黃色標語避免受到牛鬼蛇神滋擾；上世紀七、八十年代黑幫陀地會收保護費，廿一世紀黑衣暴徒就不會明目張膽現金交收，不過同樣是逼人屈服於惡勢力，一定要表態認同，叫人來光顧。假若不順從的話，便會打爛你飯碗，把這間店舖標籤為藍店，呼籲杯葛，趕入絕巷。

五一黃金周，沒有內地團來港，尖沙咀廣東道冷冷清清，商戶垂死掙扎，反對派趁你病攞你命，大搞五一黃金周「黃色經濟圈」活動，發動信眾湧往黃色商店消費。疫市下本來大家都是香港人，應該同舟共濟，趁疫情稍緩，增加本地消費，幫助商戶渡過難關。可是黃黑一族立心不良，抱着「順我者昌，逆我者亡」的心態來打壓異己，竟還有人會跟從他們這一套，實在令人懷疑香港人的智慧，亦都感嘆，就算許冠傑在維港旁多唱幾次同舟共濟，都是對牛彈琴。

中聯辦忍不住出聲，指這是政治綁架經濟，黃絲反唇相稽說藍絲也可以組成藍色經濟圈，各有各做。但正常人也不會看店舖的政治取向來光顧，重點應是價錢及服務質素，就算黃絲自己本身亦都承認有幾間著名黃色餐廳食物質素欠佳，但只要貼貼標語，劃出地方給人留言，立即客似雲來，這是何等荒謬的事。

愛國愛港人士絕對不想搞分化，以紓困救市為目標，希望大家齊齊有飯食，所以不會有藍色經濟圈出現。反對派經常月旦內地不民主，而自己卻打着民主的旗號反民主，逼商戶表態，把經濟與政治掛鈎，發動一場經濟文化大革命。黃衞兵花招層出不窮，其實很多都是擁有高等學歷，卻不好好用來建設香港，反而大搞破壞。中央的忍耐力有限，唔見棺材唔流眼淚。十年寒窗苦讀，得來不易。放下屠刀，回頭是岸，未為晚也。

評論員 香桐仁

藍店咪試下貼囉實支持

東方教大家點做生意

咁簡單都唔做
無客抵死

係呀，咁跟囉

貼呀！做咩唔貼

一齊加入黃色經濟圈
知錯能改

係咯，舉手之勞，何樂而不為？

有咩問題？
Target customer....
marketing黎
只要係反共 係香港就有市場 依樣野唔犯法
黃圈依個真係創意既抗爭理念

“但正常人也不會看店舖的政治取向來光顧”
咁我地搞黃圈關你乜事？

假若不順從的話，便會打爛你飯碗，把這間店舖標籤為藍店，呼籲杯葛，趕入絕巷。

藍屍唔係自翊自己有500萬沉默大多數咩? 嗰200萬黃絲小數唔去食就驚到賴屎? 唔係掛

係咁撚荒謬㗎喇，唔啱嘅咪移居大灣區囉，清一色紅店

應該係咁講 我揀咩鋪頭關佢撚事咩共產黨 我係只揀反共既幫襯 隨咩？

吹

不嬲都係咁好出奇？

自稱黃店係有成本
藍屍唔會幫襯
黑警會第一個攪你

你估咁容易呀

疫市下本來大家都是香港人，應該同舟共濟

藍畜黑警有無當其他黃絲/示威者係人? 打人斬人濫暴乜都齊, 依家你講呢句?好撚好笑

成篇廢話 咁咪證明生意差少數就要跟潮流去做先得
唔跟逆流冇問題，但唔好瀨人指指點點
去到個個都做貼文宣整連儂牆最尾都係質素問題

我地免費幫佢油牆又點話

唔掛中國國旗，一律偽藍

傳說中嘅500萬呢
無理由區區二百萬會玩得死藍店

自己孤聊寡聞好心唔好出黎柒
支那人成日呼籲愛國要支持國貨咁又係咩？

無錯, 要客似雲來就係咁簡單.
藍果d 做到既話, 我即刻去幫襯又點話呀

貼左錢就自動送上門，
咁你貼唔貼

歡迎你地由藍變偽黃

我插爛隻船都唔想同請黑社會斬人同策劃恐襲市民既大鷹坐同一隻船

藍店都可以貼撐警poster架

東方又試下啦
一變黃就唔止賣過百份咁少

係架
因為而家貼貼標語都會俾人拉

嘩你估借幅牆做連儂牆無成本架？
總之我出街見到反共文宣先會幫襯

係咁㗎啦 吹咩？

咁要試下喇

放下屠刀，回頭是岸，未為晚也。
勸緊支共？

精神分裂？
一邊話黃店無人幫襯
一邊又話客似雲來

東方心諗：屌 呢D賺得幾多錢
運白粉先賺得多架嘛

原來貼memo就客似雲來
早d講

唔係話藍絲好多人嘅咩
依家驚啊

美心連儂牆

係呀貼8964就得

咪就係

人人都得 試下

呢個時候就叫你香港人，平時就死曱甴

好悶呀有無其他招數呀黨報日日追擊黃圈

鼓勵轉黃
接受投誠

冇錯呀
你咁做
我未嚟幫襯囉

門檻咁簡單
都唔做
藍絲真戇鳩

咁簡單，點解期他店唔做？

你夠可以點個習近平係門口招客。

攻擊黃色經濟圈（1/1）
每日都做 係人都知你咩事啦

平時大陸人抵制外國又唔見東方屌

領匯趕走晒d小店
得返連鎖店，珠寶店果陣
東方死撚左去邊？
屌你老母香港人醒得遲啦

屌你老母，又係中聯辦叫要自由市場
我鍾意去邊到消費係我自由，咪遵守緊你個自由市場囉
真係好撚多嗲，做又錯唔做又錯

葡萄到呢
藍屍乞食圈

呢個真
咁咪多d鋪扮黃囉
有咩問題
貼左咪幫襯下
但主力都係幫襯核心黃店

以佢邏輯：
只要落吓廣告就客似雲來
真係好荒謬

跟囉
咁簡單都唔跟？

係咁架啦，條氣唔順呀，好嬲好嬲？

之前又批死人無生意
而家又話人地有標語就生意好

藍店又貼下囉

咁都寫出嚟，而家東方日報D報導認真不堪入目！

未貼嘅好快啲貼喇

係阿 咁你貼唔貼丫

黃圈日日都被追擊，敵人反對⋯

咁點
你都可以照跟嫁

Hazard.gif

我點駛錢關你撚事呀

藍店咪試下成間舖頭貼曱甴相
再整個警察大紙板易拉架擺門口囉
睇下藍屍會唔會入去食

岩呀喧容易做 點解唔做既?

好似係參考波蘭.......

唔想搞分化？黃店日鳩日比警狗搞又唔見你出聲？

依個行為就係叫做表態

我地得一小撮人都要百份報關顧

記住貼撐警poster

嘩， 危害國家安全呀

打壓於萌芽期

why not monkey see monkey do

人地做生意
你批評人點做=影響自由經濟

然後又話唔可以影響自由經濟

自打咀巴

又話黃色經濟圈冇生意
又話客似雲來

之前又話黃店無人幫襯死路一條？

呢到冇人識你呀 香桐仁
以為自己係邊個

愛國愛港人士絕對不想搞分化，以紓困救市為目標，希望大家齊齊有飯食，所以不會有藍色經濟圈出現。
紅色經濟圈搞咗廿幾年又唔提？
愛黨力啲奶共惡勢力唔係搞分化？
食屎啦支共

日日屌黑警死全家，包你發大達

係參考中共個紅色經濟圈

一來啦

始祖應該係甘地
佢叫印度人自己去攞海水曬鹽，唔幫襯英國佬嘅貴鹽，最後和平逼使英國比印度獨立
雖然英國仲留低一大埋蘇州屎，不過革命嚟講真係好成功

仆街，後面嗰幾句做咩擬野

平時又話冇人幫襯。

之前有個YT片話俾撐警海報藍店，大把唔肯貼，驚冇生意。

而家應該得西貢銀龍有貼撐警文宣，梗係啦人哋有黨媒宣傳，D其他藍店呢？

係呀，關你老母個臭閪方仗事咩！

藍店係中國人開，關香港人咩事

藍絲自己本身亦都承認有幾間著名藍色餐廳食物質素欠佳，雖然要露露雞肉，劃出閪窿給人抽插，也是水靜鵝飛，這是何等荒謬的事。

夠呢個政府荒謬？

藍店做咩唔貼下?

中央的忍耐力有限，唔見棺材唔流眼淚。
Don’t talk, just DO it

你咪試下貼囉

2百萬人x $120(一日三餐) x 30日

1個月72億

1年864億

當年愛祖國用國貨又唔見你班人話政治經濟應該分開架wor

多謝變相宣傳 期待十一黃金週

藍店都試下一齊貼文宣
最好一行入美心就係美國旗海同香港獨立旗，包你客似雲來

藍店唔抵得？ 收皮啦。

東方：好嬲好嬲
藍店中資同志
無飯開

每月都定幾日叫爆買日啦
有d真係要有呢d日子佢地先出力幫襯

東方教學

所以不會有藍色經濟圈出現。

結論係你地根本搞唔起
藍屍：太遠，不了

咁撚多嗲 黃店唔貼標語都好食過啲柒頭藍店啦

仲唔跟

我就係反共，反藍屍，吹呀
自由經濟我點洗錢關佢閪事

D體育用品波鞋鋪，只要貼貼C朗，搵美斯代言，上電視台賣下廣告，立即客似雲來，這是何等荒謬的事。

支持美心貼

又幫手宣傳

咁易做點解咁多店都唔做

忍耐力有限
講到有得唔忍咁

藍店咪貼撐政府文宣囉
自由㗎嘛

支持中聯辦門口貼五大訴求 缺一不可

係㗎，試下M記全線店面玻璃都做連儂牆，我一定會食返m記，當係夾錢租廣告板

駱爺爺忍你哋忍到腳都震

無人去證明你間餐廳有問題，客人自由選擇

班仆街依家連食飯都要控制埋，想點撚樣？

明明人民日報之前話不值一駁

人民日報：「黃色經濟圈」不值一駁 無任何發展壯大可能

佢地撚夠膽貼咩鬥藍要佢地貼撐警poster就啱

我去邊度消費關你撚事

靠班偽藍
路障又唔清、撐警又唔去、又唔識拎刀去連儂牆
而家仲要因為黃店嘢好食就繼續食黃店
成班偽藍豬

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

美心試下咁做...

「但只要貼貼標語，劃出地方給人留言，立即客似雲來，這是何等荒謬的事。」

咪貼囉，要靠經和你eat，和你pay admin 審批架
我都見過人貼隻pepe係餐牌乘機混水摸魚

敵人越係反既 證明越有效

咁易做點解唔做?
有錢執都唔識, 廢老老闆正ON9仔
抵你執笠

班廢老狗官仲未夠膽講反共=犯法

要扮既話就貼反警、資料性文宣先收貨都得

其實係 貼埋無壞

長毛：入錢入錢入錢

消費者自由選擇店鋪 關你東方撚事咩

支持藍店貼文宣表態，apps 都唔洗開就分到黃藍

邊個廢人寫啲咁嘅廢文出嚟

寫篇咁嘅垃圾都呃到稿費...

人地做到你做唔到，檢討吓啦

係架，咁你做唔做？

東方你夠膽登文宣都可以大賣

黃app有晒藍店app。
藍絲可以唔使力。都可以用到㗎
唔使錢用嘅app搵藍店都冇人幫襯

幫襯又要管，做生意又要管，似係你想搞經濟圈多d

藍店不屑扮黃
比d骨氣嘛

D藍店痴少少文宣都唔肯
一定係偽藍黃屍!

葡萄牙

自己唔跟潮流
又創造唔到潮流
抵撚死

落後就要挨打呀嘛
唔通怪人地唔就你咩？

所以話香港真係愈黎愈無自由，去邊到洗錢都要你管

尋日唔係講要新疆化
拉撚哂異見者

咁易使都唔肯就抵仆街啦

其實我都唔知眼紅d咩，唔鍾意黃圈咪自己起過藍圈壇囉，不如整個中聯辦杯，過左駱書紀個關先准市民買。

話咩正常人都唔睇政治取向
大陸果公司講兩句唔好聽既
都話人港獨台獨賣國賊
你係咪講緊你呀爺唔正常呀？

藍店咪試下囉
自由經濟 大家fair play

人哋老闆都係貼下標語 佈置下個鋪面啫
唔使咁政治化嘅藍絲狗

唔好食自然會被市場淘汰
所以點解有d藍店仲係咁多客

食野包埋食個環境架

呢個文化咪689先生率先引入囉

肯貼張警務人員不得內進就已經客似雲來
我地香港人話嘅

係咁架啦
你咪跟囉

我唔介意藍店大大隻字寫明支持黑警架

500萬藍絲驚閪咩

藍店可以試下貼歡迎黑警、支持23條同一國一制
睇下會唔會多咗生意

藍店應該貼下[支持警察執法]
睇下對生意有無[幫助]

藍店唔識整個撐警牆？
店入面播住黑警打人d片
藍絲客似雲來

呢個真, 點解唔咁做, 方向報係咪反共架 曲線宣傳

發現呢啲Post無得拗
係唔會有五毛

藍屍話齋香港得2百萬黃，剩返咁撚多人之下藍店都做唔住係咪要自我檢討下

D錢我嘅 我鍾意點就點 你理撚得我？

即係話黃圈有用到成把刀咁
斬撚到佢驚呀

支持藍店貼文宣

d錢俾左你就係你架啦

葡萄撚

東方咪又係講吓咩守護香港 黃色經濟圈就收皮 就吸引到大量廢老課金買嚟睇

我幫襯黃店當俾廣告費宣傳天滅共匪 有咩問題

成班係入面歡呼大叫打得好
集體精神自瀆正呀！

都唔夠藍店好笑
話自己大多數但又唔肯貼支持黑警支持建制狗

每間餐廳都有民主牆

咁熟口面嘅，大陸咪不嬲做開呢樣野，講錯一句唔啱聽又封殺又剩，你做得人唔做得？何況我哋只係民間做 ，市民係有自由意志去選擇，點同中共用國家機器又封空域又行內全面封殺咁巴閉

你有你自由唔表態既 無人逼到你
自己揀奶共定奶黃

東方都認左黃既係大多數
好波

吹啊
拉哂d客囉

講到市民唔洗比錢咁

日日講，日日提
繼續就岩喇

講真 其實藍店夠大膽貼撐警文宣
起碼可以集中番藍絲生意
如果本身都冇生意等執 不如搏一舖

以佢嘅logic, 777 只要出嚟講要光復香港，就即刻受歡迎到連任？

其實真係咁簡單
但係你哋都唔做

又黎

係咁架喇

紅色經濟圈搞咗幾十年分化係乜?

唔明佢邏輯
黃店消費都係本地消費，咁有咩咁唔見得人

其實係咪應該諗下點解啲生意會咁易做，點解啲人會唔理啲食物質素去撐黃店

吹咩，咁都執粒證明你班廢老冇生意頭腦早死早著

係架~~好多黃店都只係貼貼標語咋，咁你東方唔仲鼓勵所有食店去張貼標語？
同埋只係貼貼標語，中聯辦係咁吠做乜？唔該東方你去問問跟跟

好嬲好嬲

齊齊有飯食咁偉大

「十年寒窗苦讀，得來不易。放下屠刀，回頭是岸，未為晚也。」
點解可以咁似中學生啲垃圾作文，為左高分少少係咁塞四字詞？

唔敢認自己係 小數派

支那咪又係要貼習語錄先比做生意
又唔見白粉報講

撐警唔夠~要撐埋黑社會

人地有良心你唔講？

岩呀 試下貼囉 唔好睇小黃圈威力

每日一篇

無文化既人都鐘意咁 用冷門少用既詞語 扮有學識咁

價錢同服務都係選擇條件的話，政見點解唔可以都係選擇條件？

揀女揀大波樣靚就得，揀心地善良有良知有理想就唔得？

沉默的大多數呢?
又話黃色經濟圈幼稚冇效?

潮流嚟嘅姐
好似珍珠奶茶咁，以前一開都客似雲來，又唔見你出聲講「順我者昌，逆我者亡」。
邊個話無搞藍色經濟圈，搞唔起姐，Ann姐都話要幫襯藍店啦

放下屠刀，誰？
十年苦讀，什麼？

古代人會貼黃符在家門辟邪趕鬼，現代竟然會有商舖貼黃色標語避免受到牛鬼蛇神滋擾
東方都知藍絲係牛鬼蛇神

明明自己都講左個做法出黎
唔跟然後執笠真係抵撚死
唔識做生意 俾人淘汰
怪得邊個
一係學黑警揸槍去搶丫嘛

掛支國枝閪旗出黎實客似雲來啦
14億人，一人⋯⋯⋯。

如果全港鋪頭都咁貼，我無所謂喎

當黑警冷血地將年輕示威者當成戰犯一樣加以傷害甚至殺害的時候, 有當過那些被害者是自己人嗎?
唔見棺材唔流眼淚? 把這句說話留給共產黨吧!

大佬，我的錢點駛，關你鳩事

係囉 咁簡單都唔做
執笠都抵啦

食黃店係我自由，都識得講自由經濟體，吹呀？？

係呀 我歡迎藍店貼

歡迎一齊貼，唔怕你扮，
黎啦

你地都可以試下

而家係貼張黃紙就送錢俾黃店，收乜撚嘢黑社會保護費呀？

貼下標語就有生意

有無咁笨柒嘅老闆有錢都唔想賺呀？

香港人選擇唔去埋沒良心同毀滅香港幫兇嘅藍店，係基本法保障嘅生活方式。
如果美心公開支持徹查721同警暴，尋回良心，雖然食品質素低，但都會支持下。

貼自己牆有咩問題

寫社評果個中文拎U 架？

咁多矛盾位但係又解唔通

正常人也不會看店舖的政治取向來光顧，重點應是價錢及服務質素

我就識得一個廢老，日日因為一份報紙嘅政治取向嚟追擊

咪叫燉貼返句黑警死全家囉

藍店貼啦 睇下點?

好酸啊

點解藍店唔貼藍屍文宣？

果個唔係正常人黎 收支那錢再日日課比蘋果

有東方，冇窮人

其實唔少藍絲都反黑警

係呀 咁又點呀
你咪叫喜茶跟住貼睇下點

中聯辦你咁唔順，點解你地唔掟錢捧個藍色經濟圈，以你地嘅人力物力唔係做唔到啊

屬於香港人嘅書店

無錯就係咁簡單
多啲店舖加入黃色經濟圈

又話無用
咁究竟有無用。。。

發動信眾湧往黃色商店消費
咁多信眾你都幾驚

有幾荒謬?
以前店家貼商品圖食物圖，又貼標語「大件」「好味」「抵食」「推介」

黃衞兵花招層出不窮，其實很多都是擁有高等學歷，卻不好好用來建設香港，反而大搞破壞。

䑛共人士從來唔反思下點解市民咁支持個運動。
在中共下所有普世法治同規則標準都無效，必須跟中共奴隸制。
而家係香港高學歷都無L用，只要識盡力䑛共先上到位。

一間舖一個連儂
包你客似雲來

不如東方試下留返個頭版比人哋留言，睇吓會唔會多咗人買

無成本點解唔做呀

愛國愛港人士絕對不想搞分化，以紓困救市為目標，希望大家齊齊有飯食，所以不會有藍色經濟圈出現。反對派經常月旦內地不民主，而自己卻打着民主的旗號反民主，逼商戶表態，把經濟與政治掛鈎，發動一場經濟文化大革命。黃衞兵花招層出不窮，其實很多都是擁有高等學歷，卻不好好用來建設香港，反而大搞破壞。中央的忍耐力有限，唔見棺材唔流眼淚。十年寒窗苦讀，得來不易。放下屠刀，回頭是岸，未為晚也。

我係中央就唔忍，即刻立緊急法禁止鋪頭貼文宣，將黃店列入支持恐怖主義名單，凍結資產

多謝認證，只要齊心係可以收藍店皮
我地支持嘅係理念而唔係物質，咁簡單都仲未明

Push hhhh

成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
反智荒謬
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
對藍店威力只是皮外傷
也許死得比任何人更難看

藍店都可以貼支持忠勇毅或者支持何妖。

不合作運動？記得之前塞鐵都係參考呢個，不過好似時機未到

東方打鳩太公報嘴巴

推

東方日報存在到今日先反智荒謬

A

s

反智關你撚事

一提你就輸了 , on 9 son

個論點都幾弱智

如果表態撐黃就客似雲來，撐藍就食晒屎，咪即係反映左香港人係黃營佔大發數

咁你班少數派仲唔躝？ 又即係話香港係假民主，一國兩制得個講字，咁又俾美國制裁啦喎

呢班智將講故唔好周圍都犯駁得唔得

又話500萬藍屍 去左邊

建議中聯辦發動沉默的5百萬人 打造藍色經濟圈

佢地肯貼
呢個人血饅頭我唔介意佢地食
最好全香港一齊跟風

真, D出名黃店好易比狗上門搵麻煩

係呀 快啲跟啦
間間都貼黑警死全家都幾過癮

沉默的大多數唔使消費嘅咩?
應該標明藍店先係fat fat嗰個...
我諗極都唔明

歡迎加入

等marketing巴絲解答

但正常人也不會看店舖的政治取向來光顧，重點應是價錢及服務質素
仲話自由市場喎

以今時今日咁無賴嘅政權, 要玩鳩黃店大把方法, 你估佢唔敢?

白: 搵班黑警, 消防, 食環日日嚟check 呢樣果樣

黑: 搵班黑社會嚟叫杯嘢飲齋坐十個八個鐘, 你又唔敢趕佢地走, 你一開聲佢哋即刻發難, 喺後巷放小強老鼠又得, 喺舖面淋紅油又得, 報狗又冇用, 實hea 做, 乜人都捉唔到...

終於承認好撚多生意了

藍店: 我想扮中立撚, 你班仆街俾我抖下得嘛....

中央的忍耐力有限，唔見棺材唔流眼淚。

忍唔撚到就自己打飛機解決啦屌支老母

痴下支持狗囉

係日賣過百份既報紙上面賣廣告都係咁ga，搵係黎試食賣下廣告，貼下剪報就客似雲來。
算唔算反智？

我淨係知藍屍只會揀最平嘅經濟圈去幫襯，愛國人士反省下啦

其實啱嘴型已經係一間舖既賣點啦

何況
當我比狗追比狗咬時你係度嗌咬得好
果刻開始你就算餓死街頭都唔關我事